小妹想分享一個動物台既愛情故事

上年鍾意左同公司的一個男仔，叫佢S君啦。

S君細我一兩年，我對佢係一見鍾情，可惜部門唔同，基本上冇機會見面。之後機緣巧合下發現大家都鍾意睇動漫，就咁打開話題，開始私底下whatsapp，會傾工作以外嘅事、日本動漫、興趣等等，當時覺得做到朋友已經好開心，因為我對自己好冇信心。

而家諗返同S君做朋友個陣好開心，係我第一次冇心理包袱咁同男仔傾偈，亦有好多未試過經歷嘅心情。例如S君有次排球比賽，叫我去睇波，我第一次為一個男仔加油；同S君互相請對方食零食；佢去旅行個陣，突然聽到一首感覺唔錯嘅歌，send條link比我同我分享；成日推對方入坑追動漫，有一次，我聽到有首鍾意嘅OP，S君就捱夜剪條soundtrack出來，將首OP整做MP3然後send比我。S君成日要開通宵，我就同佢講加油，佢間中亦會話我知幾點先收到工、返到屋企。

有女仔FD話我知，同鍾意嘅男仔轉玩line，進度會快好多，我問S君可唔可以陪我玩line，佢都應承左。

一直同佢做左大半年朋友，但我唔敢約佢出街，佢亦冇約過我、冇同我講生日快樂 (但我就記得佢生日同埋有送一份小禮物比佢，真係好小事，只係一包佢鍾意食嘅軟糖)。之後公司發生左一D事，我要離職。當時我好唔開心，S君都知道。後來我諗，反正都要離開，一憬把心一橫同S君告白啦。於是我在line同佢表白，大意係話：「我鍾意你，請你考慮一下之後先回覆我啦。如果你唔鍾意我、唔想再應酬我，咁就無視呢個msg啦。」(原文再長D，但我唔太記得寫左咩野了)

S君睇完，一直唔覆我line，我都知凍過水。過左一星期，佢忽然覆我話：我地以後可以繼續傾日本野。當時，唔知點解我覺得好荒謬，感覺就係：我咁鍾意你，甚至為左你嘅事，有好多晚諗到輾轉反側，但我係你心中只係一個「傾動漫傾日本野嘅人」。當時太唔開心，有太多其他問題要處理，我根本唔想再理S君，直接block晒佢line、whatsapp、電話、Facebook，一直到離職為止都當佢唔存在。好彩，由於工作性質唔同，S君基本上極少返office，我地個一個月都冇再見過面。個一排我真係好憎佢。

之後我諗呢件事諗左好耐。我嘅感想係：其實S君冇做錯咩野，佢只係唔鍾意我姐，所以我係唔應該憎佢。而我除左同S君傾line傾動漫野之外，亦唔多談及日常生活，根本冇真正了解過對方。所以，我所謂嘅「鍾意」，只係單純鍾意一個「鍾意緊某個人嘅自己」，即係話，我只係太孤獨、好想試下鍾意一個人係咩野心情——我諗，即使對象唔係S君都可以，只係我係個一個時機所遇到嘅人，係S君。

而家已經放低左呢件事。總之，我決定過好自己嘅生活，裝備+充實自己，話唔定之後緣分到，我可以用更成熟嘅心態去處理每一段關係。下個月就出國working holiday，應該會識到新朋友掛。

因愛成恨
洗唔洗去到block人
條仔好彩走得快

我都知做錯左
但返唔到轉頭了

我都想分享一個
話說頭先我打緊lol個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊Lol又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉
你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

你唔係有男朋友咩

上進養xx?😏

好似睇過 絲打響我啲post 留過言？

。。。

整做mp3咁hea，係都flac啦

推

tldr